[最後一日] 香港普選聯署 (仲差30000！！！)

快手啲簽左佢呀
全部入黎同我推！！！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

唔好唔記得我哋既目標呀！！！！！

6/10

7/10

抗疫不忘抗爭！！！

8/10

推

9/10

快手啲簽左佢呀，簽完再揾口罩

最後一日啦大家

推 記住email確認

推完叫埋其他人簽呀

10/10

已FC DL聽日12：59

Sor 咁最後兩日
[size=5]但都係要推！！[size=5]

一日得24小時

香港人趕deadline呀

push

快手啲簽

已簽

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

人呢

仲差26000！！！

點解 點解 咁耐都未完成 你地抗爭熱度去哂邊快D簽喇 咁耐都簽唔到

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

簽完記得叫埋其他人簽呀！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Share俾其他人呀！

我要全世界都知有聯署

推推推

聽日下午1點前幫我簽左佢:

簽完再睇口罩

點解推唔起

推呀

推完share俾人呀
多你一個好多！！！

Push

Share俾人呀

簽咗

啱先我睇係差25,508個簽名
依家爭25,556個

已經用埋屋企人email!

仲差2,2213

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

加油,幫推

Deadline fighter

推阿屌

Done

仲有2萬

推呀！！！！！

係咪唔要啦？

要！仲差2萬

仲有19,267！

爭 16,820, 簽埋佢

83,180 SIGNED

100,000 GOAL

推啊 fb what’s app 全部傳出去

差14,446!!

17:02 爭 14,446

簽埋佢

85,554 SIGNED
100,000 GOAL

link

呢邊又推

推呀快簽

仲有12,024！

還差12000

Tuu

PUSH

最後10000

1/1

被人attack 緊